// questions.js
export const questions = [
    {
      question: "Vilket land har Eiffeltornet?",
      answers: ["Spanien", "Frankrike", "Italien", "Tyskland"],
      correct: 1
    },
    {
      question: "Var ligger pyramiderna?",
      answers: ["Egypten", "Grekland", "Indien", "Japan"],
      correct: 0
    },
    // {
    //   question: "Vilket land är känt för sina kängurus?",
    //   answers: ["Australien", "USA", "Kanada", "Sydafrika"],
    //   correct: 0
    // },
    // {
    //   question: "Vilken stad är Sveriges huvudstad?",
    //   answers: ["Göteborg", "Uppsala", "Stockholm", "Malmö"],
    //   correct: 2
    // },
    // {
    //   question: "Vilket hav ligger öster om Sverige?",
    //   answers: ["Atlanten", "Stilla havet", "Östersjön", "Indiska oceanen"],
    //   correct: 2
    // },
    // {
    //   question: "Vilket land ligger direkt söder om Sverige?",
    //   answers: ["Norge", "Tyskland", "Danmark", "Finland"],
    //   correct: 2
    // },
    // {
    //   question: "Vilken världsdel ligger Sverige i?",
    //   answers: ["Asien", "Europa", "Afrika", "Sydamerika"],
    //   correct: 1
    // },
    // {
    //   question: "Vilken kontinent är störst?",
    //   answers: ["Afrika", "Europa", "Asien", "Antarktis"],
    //   correct: 2
    // },
    // {
    //   question: "Vad heter det stora landet norr om USA?",
    //   answers: ["Mexiko", "Kanada", "Brasilien", "Grönland"],
    //   correct: 1
    // },
    // {
    //   question: "Vilket land är känt för sin pizza och pasta?",
    //   answers: ["Tyskland", "Italien", "Portugal", "Belgien"],
    //   correct: 1
    // },
    // {
    //   question: "Vilken stad är känd för sin stora staty – Frihetsgudinnan?",
    //   answers: ["Los Angeles", "New York", "Chicago", "Miami"],
    //   correct: 1
    // },
    // {
    //   question: "Vad heter världens största öken?",
    //   answers: ["Sahara", "Gobi", "Atacama", "Kalahari"],
    //   correct: 0
    // }
  ];
  